實測 譚仔湯底打邊爐

支持黃色youtuber

咁多鈉 食死佢地喎

玩命

弱撚智

又唔係飲晒 點會有事